(有圖) 中年銀髮手足都開始玩游擊連儂文宣

沒有暴徒 只有孩子
香港加油💪

#讀者投稿 #巴士連儂
2020年6月7日

✉️ 文宣戰最前線 @mansuenfrontliners
✉️ 文宣、連儂作品投稿 @msfllennon_bot

沒有暴徒 只有孩子
佢哋仲有好多高質手寫文宣

多謝銀髮

我估啦，呢種文宣應該係佢哋貼

推

推唔好放棄

係

沒有暴徒 只有孩子
香港加油💪

我愛銀髮手足

多謝

p